Сайт создан с использованием PHP 8.0.3, Yii2 v2.0.42.1. Реализована возможность через консоль выполнить парсинг книг из файла json в БД. При этом картинки будут скачаны на сервер, сами книги вносятся в соответствующие поля таблицы с книгами, для авторов и категорий созданы отдельные сущности в БД, которые связаны с книгами с помощью промежуточных таблиц.<br>
<h2>На данном этапе реализованы:</h2>
<ul>
<li>Админ панель с CRUD;</li>
<li>Парсер - запускается из консоли командой php yii parse;</li>
<li>Вывод книг во фронт</li>
</ul>
